共產黨：去信全體公務員呼籲切勿參與明日反共公眾活動

聶德權去信公務員 提醒切忌參與明日非法公眾活動

公務員事務局長聶德權向公務員發信，指警方已對明天舉行的公眾遊行發出反對通知書，提醒公務員切忌參加任何可能違反限聚令的活動，相信公務員能明辨是非，奉公守法，遵守公務員守則訂定的操守準則，強調政府極為重視公務員的品行操守，對違法公務員是零容忍，絕不姑息。他表示，截至9月底，有46名公務員因涉嫌參加非法公眾活動被捕、現正接受警方調查或正被起訴，全部已被停職。

聶德權表示，香港過去一年多經歷暴亂及疫情衝擊，在各方努力下，迎來喘息空間，希望作為政府骨幹的公務員團隊，支持特區政府，維持社會安寧，保障市民利益。

原文網址：

收嗲啦

必須姓黨

「對違法公務員是零容忍」

喂你係咪提我地全港最大犯罪集團係

香港黑警？
休班警？

閱，哦

我去賀國慶
國慶對我好似母親節咁重要
一定要賀佢老母

唔比人去支持10 1 國慶？